唔急架話，宜家係咪最好唔好砌新機住？

黎緊想砌高階機，攻頂果隻...

AMD新U就出..
Intel cpu (8700k) 問題仲未修復？

8700k 支援ge底板仲係得第一果批z370系列...(390幾時出？)

有錯勿插，都係想問下意見

唔急架話? 你自己讀一次先啦

IKEA有撚架咩？響邊層？

一定唔夠足下把聲咁高分貝。起馬唔會想大巴大巴車埋去。

無人討論個問題

幫推

打錯字重噉串

今年會有i7 9系 八核心
加2070
我就會等下先

依家乜都貴咗咁滯，唔砌，買現成可能仲抵

乜嘢390
從來都係得Z板
X系係HEDT

ram價飛天買條毛咩

要買就買啦
每半年唔夠又有新野出，你點等？
你等得cpu, 又有新ram,
等完ram又有新卡

display card 同 ram 一年內升左3至5成，痴撚線